點解品客辭職咁耐都未批？

中共玩品客？

HR 話老頂無指示呀
屌你 單方面辭職都唔得咩？去勞記告鳩政府？

佢唔得 一陣告返佢曠工轉頭

咪當請SL囉

簽左賣身契，好似係

立法會參選有政治篩選
特首選舉有。。。

上面都好亂，舉棋不定。但唔會太耐，快則後日。太快批俾人感覺中央撐財爺。

問晴報 顧問